亞洲足協判罰恒大逾2萬美元 另閉門作賽兩場緩期執行

中超球會廣州恒大上周二作客東方龍獅的亞冠盃賽事，亞洲足協指有恒大球迷展示含種族歧視和政治性質標語，指恒大違反相關紀律和道德守則，判罰兩場主場亞洲賽事閉門作賽，緩期2年執行，並罰款2.25萬美元。

在當晚球賽尾段，有恒大球迷展示「殲英犬、滅港毒」橫額，東方的職員拍照記錄，並向香港足總和亞洲足協匯報，亞洲足協賽後發聲明稱要徹查事件，並要求恒大5日內說明和申訴。

緩期2年

yahoo班5毛收曬聲

唔係有意見，不過真心想問，咁上次班人舉hong kong is not china 又唔算政治性質？

利申正評

定係告得入但係佢地對家唔告？

文意上攻擊性都差好遠啦

如果係，咁我諗下次再舉佢地就會報復架喇，香港人醒定啲

下次引9佢地發爛渣

65.1.1.Improper conduct includes without limitation violence towards persons or objects, letting off incendiary devices, throwing missiles, displaying insulting, religious, or political slogans in any form, uttering insulting words or sounds, or invading the pitch.

其實佢用 “or” 唔係 “and”，即係無須涉及侮辱性，政治性質已經夠做，理論上。

問佢地情何以堪

2年唔易過, 佢地實好難忍

最緊要攪鳩大陸狗
最好一齊禁賽
總之一定要大陸狗忙街

對菲律賓香港已經被人罰過

Hong Kong is not China係客觀陳述
照你咁講香港隊對中國隊都有政治成份
唔識唔好出嚟柒 縮返入你老母個西啦

判罰睇嚴重性
Hong kong is not china無侮辱成份，唔會罰得重

你匯報仲好 多D人知
等於另一邊冇人匯報我諗都冇咩人知川崎都有舉旗

65呢D罰錢渣

藍字已經見到你幾唔理性

紅字留返同自己講啦你

著件恆大球衣去舉旗真係唔係幾好, 大家唔好做

如果Hong Kong is China，國際性賽事點會容許香港對中國
香港同中國可以對賽本身已經證明咗Hong Kong is not China
冇邏輯學人講理性 返去你老母個西度啦

繼續打飛機

你老母幫我含到雪雪聲添啊
駁唔到我就收皮啦

同一條罪都有分輕重啦
一個只係描述自己既政治立場
一個係惡意攻擊其他種族
點可以拉埋一齊講